【有圖】分娩染敗血症截除四肢 母經歷32次手術後擁抱孩子：一切都是值得

母愛偉大非筆墨可形容！加拿大一名母親在分娩時因為感染而患上敗血症，導致要進行32次手術將壞死組織切除。結果，她的四肢及子宮都被切除，即使生下寶寶仍無法親力親為地照顧。
經過一年多時間，她克服各種困難，終於裝上義肢站了起來，擁抱孩子。即使因為孩子致自己失去四肢、承受撕心肺裂的痛楚，但她仍然無悔，更指：這一切都是值得的，就算要再一次承受這些苦難，我還是會誕下他。
據外媒《Topic》報道，這位偉大的加拿大母親叫Lindsey，17年3月初在醫院誕下了孩子Myles，本來相安無事出院，但24小時內她突然昏迷。
原來Lindsey分娩時陰部嚴重撕裂，甚至被護士告知將來再無法自然順產，結果陰部開始感染，更蔓延到她的四肢、胃、臀部等，最後確診患上敗血症。一星期後醫生才成功救回Lindsey，而Lindsey一睜開眼第一句就是說：Myles。
那時，Lindsey的身體因為食肉菌感染而發黑，甚至產生異味。
"有段時間我很害怕手指會脫落。"

住院期間，Myles一直住在祖父母的家中。而Lindsey就只能拿著iPad觀看兒子，或是看著掛在天花板上的兒子照片。睡覺前，就會開著iPad唱「Twinkle，Twinkle」，然後看著另一個人放下兒子。
而未婚夫Mike亦準備了孩子的包巾，讓Lindsey可以一直嗅到兒子氣味，直至兒子氣味散了，又會再換另一條。同時，她又會將留有自己氣味的衣服，送到Myles身邊，嘗試用氣味來維持二人的愛。
更不幸是，一邊照顧兒子一邊照顧Lindsey的Mike亦患上了創傷後遺症，停下了工作。
直至420日後，Lindsey才能出院。此時她的孩子Myles已是一個愛說話的寶寶，雖然理性上她知道自己是Myles的媽媽，但她完全感覺不到孩子和她的連繫。而且當Myles要換尿片、飲奶時，找的永遠是Mike。
這一年中，Lindsey仍需要頻繁回醫院覆診接受治療，Mike則會帶Myles到醫院探望她。間中Lindsey會戴著強力磁鐵手環，吸住湯匙和叉，努力餵Myles吃東西。
經過了一年多艱苦的過渡期，在563日後，Lindsey終於得到了一副義肢，可以站起來。當時Myles非常激動地叫喊：
"看！媽媽有腳了！"

其實，住院期間醫生對Lindsey採用了大概17種不同的藥物而減少感染及止痛。而出院後，Lindsey亦需繼續服用止痛藥，導致漸漸產生依賴。當她努力想戒除止痛藥，身體都要承受戒藥時生不如死的過程。
雖然Lindsey因為分娩而經歷了無數痛苦，但她仍無悔當初的決定：
而Mike則抱起了兒子遞到Lindsey懷中，一家人擁抱在一起。
"一切都是值得的。就算要再一次承受這些苦難，我還是會誕下他。"

好彩我係男人 負責射就得

佢老公好好
冇嫌棄過佢

一d都唔值

如果一個人或者家庭將自己子女當做信仰
個小朋友一生就會被控制同情感操縱

如果你真人係女人
就爛閪死

母愛真心偉大